條女唔係處 你心有條刺既 想唔想入黎拔走佢？

你冷靜啲諗下

佢俾人破處 好大可能係中出內射

因為我破女人處係一定唔帶套的 一路揸實對波一路大力啪 直到想射就頂到盡 大家有默契既就我射個下佢陰道都會收縮 啜住我jerjer

但我唔知你女友個case係點，唔敢太肯定講

題外話扑得野 應該口交都試過

不過第一次既女人多數唔識含 啲牙會刮龜頭 深喉又咳到仆街

如果他日你條女幫你含唔會刮jerjer既

你就諗下啦

。。。

睇左咁耐

如果你覺得無問題既，咁就唔好再諗啦 最多咪就係俾人中出口爆 好少女人會玩屎忽的放心

如果你接受唔到 建議你飛左佢，因為總有一日你會諗起

如果你諗起你條女俾人扑而有扯旗既，多數係天生m底，對帶綠帽有興趣
建議你留contact俾我

請善用起底功能

起完 咁點

有咩野發現到??

破處都有得大力 又有默契
你肯定你破緊處？

條女夠濕既

扑扑下都可以用力頂啦

難啲囉 痛死條女咩

真係難，破處要好溫柔
樓主，你肯定你破緊處？

你未試過多水既囡?